[炒車]你地班友係咪想嫁禍連登?

政府，黑警，黑社會做的惡行係度討論完唔好用lihkg share link比人，一陣全世界誤會巴打有份有或者比人拉落水點算?

唔洗怕，整Poster或長輩圖啦

平時share開野既平台都block剩同路人
跟本回聲牆黎 怕乜

你見今日五毛咁有效率就知。 身邊好多藍絲都上連登

我都信連登唔會做得出咁嘅事

連登個個都愛港撐警撐政府 驚咩?

收到風係圍村佬收唔到尾數 走去搞人祖墳

熱門頭八個po 都係何妖呀！
過咗今晚就好返返嚟五大訴求啦！

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

屌還屌，記得同時強調五大訴求，因為國際媒體已經無報五大訴求啦！

原來係黑社會所為